霸氣C朗：年齡只是一個數字

【Now Sports-體育】基斯坦奴朗拿度大可放下心頭大石了，因為萬人迷表明未盟掛靴的念頭，並揚言年齡，只是一個數字。

即將於周二率領祖雲達斯出戰莫斯科火車頭的基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo），在賽前記者會上被問到掛靴的計劃時說：「年齡只是一個數字，這不代表34、35、36歲就是足球生涯結束。」

「以我的表現、如何作賽、比賽方式、我仍自感良好、對球賽的想法，我都可展示日趨成熟。這帶來不同。」這位葡萄牙巨星早前表示享受足球以外的事，又謂不知一兩年後會發生甚麼事，一度引起無限揣測。」

剛射入足球生涯第700球，又入選金球獎30人候選名單的C朗，揚言個人榮譽不比球隊重要，矢言要助祖雲達斯成為3冠王：「我們想贏意甲、意大利盃及歐聯，祖雲達斯該目光遠大，嘗試贏盡所有錦標。」

祖記於D組兩戰得4分，與馬德里體育會同分，莫斯科火車頭及利華古遜分別得3分及0分。

祖雲達斯VS莫斯科火車頭
Now TV 633及630台23/10 03:00直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

佢會唔會踢到50歲

點解係牙朗放下心頭大石

係咪保方教佢講

快推行動po
推到有人搞
開咗兩個po都仲未上到熱門
快啲一齊討論！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

犯罪記錄都只是一個數字

牙朗

咁屎眼係咩數字

三蒲知良踢到60添
過到佢先算

好想見到佢幫保方拎歐聯

1000球 is coming

雞姦人就是犯罪！